有冇P圖高手啊??

我有張相求婚相, 想高登巴打絲打幫我P走一個路人ga 有冇巴打絲打幫手 如果有我email張相比你地

返高登啦

貼圖啦

貼

p圖係共產中文！！係改圖啊！！！

留tg或email係度喇